鍾唔鍾意啲同事好八卦..

成日借啲”依”問你做緊咩 又睇你個screen...

又得閒睇你枱面嘅嘢...

好煩